(冇圖）外國佳麗黎講邊個正啲

泰國

賓國

泰
賓

賓賓

愛康健 可以搵代言